[學術] 有冇啲英文live 新聞有字幕 最好係外國

想聽多啲英文 , bbc 又要 uk 先得 ,

有字幕仲係唔係live

係 , 自膠

有興趣試下NHK WORLD 冇咁難
唔係UK/US口音

thx